黑警開始自爆 應該鼓勵唔係仲叫人地死全家

有第一個肯出黎講嘢就會有第二個
一傳十 十傳百

講真應該鼓勵佢地
仲叫人死全家邊個仲肯出聲

呢個時候，拉得一個嚟陣地就得一個
香港人唔好咁mean啦

支持仲有良心嘅黑警繼續爆大獲